{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_022211",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/1000109220",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "부산 사상 호텔 1954"
    },
    "text": "釜山沙上ホテル1954は全客室スタイラー、お知らせ清浄機、ゲーミングPC、ネットフリックスを備えています。ホテルは計40室の客室で構成されており、金海国際空港が最寄りの地下鉄駅となっております。韓国語を含む様々な言語で案内サポートが可能です。客室はランダム割り当てでスタンダードの基本割り当てですが、状況によって変動する場合があります。お知らせとしては、セスコ防疫登録業者としてゲーミングPC施設が完備されており、ネットフリックスの視聴が可能で、スタイラーと55インチのスマートテレビも備えています。ネットフリックスの視聴方法はリモコン数字の3番上のSボタンを押した後、下のメニューボタンか赤のNボタンを押せばいいです。ネットフリックス終了後、一般テレビ視聴時にはセットトップの電源を入れ直してください。2020年6月3日にグランドオープンし、一ヶ月間割引イベントを実施中ですので、ぜひご利用ください。全客室にはセスコ防疫の全客室ゲーミングPCが設置されており、ネットフリックスの自動ログインもされています。また、全客室にはスタイラー、55インチのスマートテレビと最高級アメニティが完備されています。釜山沙上区に位置するホテル1954は、釜山専門葬儀場と金海空港から車で7分の距離に位置しており、ロッテ百貨店本店のソミョンとも7kmの距離にあります。地下鉄駅と高速バスターミナルは徒歩10分の距離にあり、CUコンビニも建物の向かい側に位置しています。周辺には釜山産業用品流通団地、釜山西部市外バスターミナル、沙上区庁交差点、掛法ルネシテ駅、三楽公園、広安里、海雲台、松島、太宗台が位置しています。ホテルではヘアアイロンとヘッドセットのレンタルが可能で、駐車施設も40台以上を保有しています。宿泊施設は非常に清潔で親切なサービスを提供しており、お客様に満足のいく宿です。駐車場も便利で安全に利用でき、水圧と清潔度、親切度も良い方です。その他にも様々な特典や便益施設が提供されています。",
    "QA": [
        {
            "question": "ホテル1954の客室は何種類ありますか？",
            "answer": "ホテル1954はスタンダードの基本割り当てがランダムにされますが、状況によって変動することもあります。"
        },
        {
            "question": "ホテル1954の最寄りの地下鉄駅はどこですか？",
            "answer": "ホテル1954の最寄りの地下鉄駅は金海国際空港です。"
        },
        {
            "question": "ホテル1954ではどのような言語で案内サポートが受けられますか？",
            "answer": "ホテル1954では韓国語を含む様々な言語で案内サポートが受けられます。"
        },
        {
            "question": "ホテル1954のお知らせによると、何が完備されていますか？",
            "answer": "ホテル1954にはセスコ防疫登録業者としてゲーミングPC施設が完備されています。また、ネットフリックスの視聴も可能です。"
        },
        {
            "question": "ホテル1954のネットフリックスの視聴方法はどうやってしますか？",
            "answer": "ネットフリックスの視聴方法はリモコンの数字の3番上のSボタンを押した後、下のメニューボタンか赤のNボタンを押すことで視聴できます。ネットフリックス終了後は一般テレビ視聴時にはセットトップの電源を入れ直してください。"
        },
        {
            "question": "ホテル1954はいつグランドオープンしましたか？",
            "answer": "ホテル1954は2020年6月3日にグランドオープンしました。"
        },
        {
            "question": "ホテル1954は何か特別なイベントを実施していますか？",
            "answer": "ホテル1954ではグランドオープンから一ヶ月間割引イベントを実施しています。"
        },
        {
            "question": "ホテル1954の駐車場は何台利用できますか？",
            "answer": "ホテル1954の駐車場は40台以上利用できます。"
        },
        {
            "question": "ホテル1954の周辺にはどのような観光スポットがありますか？",
            "answer": "ホテル1954の周辺には釜山専門葬儀場、ロッテ百貨店本店のソミョン、釜山産業用品流通団地、釜山西部市外バスターミナル、沙上区庁交差点、掛法ルネシテ駅、三楽公園、広安里、海雲台、松島、太宗台などがあります。"
        },
        {
            "question": "ホテル1954ではどのようなサービスや特典が提供されていますか？",
            "answer": "ホテル1954ではヘアアイロンとヘッドセットのレンタルサービスがあります。また、親切なサービスと清潔な宿泊施設を提供しています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 616,
        "QA": 593
    }
}